車主留意啦，狗狗跑得唔夠車快架

如果有車撞到狗狗
一定要check車牌
你知啦 d狗狗咁慘慘要周街走
俾人用假車牌撞好難追究

車主留意la

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

我地要學下強國人
前面車到既話一定要補多2下
確定車9死先好走
唔好留生口
保險唔夠賠
你都唔想保險汁架

夠啦 我地要保護狗狗
為佢地討回公道
假車牌一定唔走得！

push 俾車主睇

push家長車要保護狗狗

千祈唔好咁做

強烈譴責狗主比狗狗通街走
香港d路已經夠難揸 仲要避狗
點避

一定要避，唔好撞狗狗！！

push

邊個搞狗狗
我地要血債血還

我好愛狗架！
唔好俾我揾到假車牌呀！！！

記得搵定料換先
最好拆原裝件用副廠撞完換返
BTW有貨車／貨櫃車就好

周街天眼

咪就係

燒狗車，撞狗係必須升級
對家子彈，水戰龜唔留手
手足齋用魔法已證明只會捱打
最後被拉被打

巴士冇得鎖，可以唔洗鎖匙著車，好多巴士迷都知。

屌你班人無人性
唔好再推啦

真係work喎

係怕搞到巴士公司啫
巴士被搞 到時手足好難返
我諗有心ge狗義工可以租架5.5噸照顧狗狗

而家要用八達通著車車尾個維修用著車制都block埋

推